[Fuck it's LINGARD!!! 🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [214]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

負評左

+1 尊重下好喎

+2 尊重下好喎
負評左

你真係唔知醜

梳囉

好有型...

連加特 打後備輪換下就得 同埋唔識減工人

唔該

cunt

我地勝率高過賤種蝗了

賤種留力歐聯
十二次歐聯你有冇啊

羊真係好串

Yes

4倍

新人留名

下場對車

你睇下人地D 單刀先

竟然拎朗隊同舊垃圾比...
侮辱...

一SEARCH 就搵到朗隊

望到賤種班人哭晒喪咁好好笑

對埋車仔咪我地哭

為左西班牙同加泰既和平, 送3分有幾閒

對住隊哈唔知咩德都輸得
輸俾車呢D碎料啦

真

等俾車仔456

一個牙朗都夠數我地了

各位繼續努力燈
上場開波前我地都係等比人456
點知咁好運

lkk靈光一閃
全場得2個機會
呢場真正有防有反

馬仔臨門一腳

傳聞話杜仔會有份打下場歐聯

都叫守得好既
不過有運就真, alli果球入左就唔同講法
到時就屎波變戰犯, 摩佬快d躝

其實係為左增加加泰西班牙嘅矛盾
等西班牙成功分裂
巴狗唔再打西甲
為西超十超冠鋪路

係就好, 俾d新仔玩下

快啲留力激鬥賤車

白Lin

嬴多場出線先俾佢玩啦

大佬河仲未出得？
大米-杜仔-屎波-盲

我覺得會繼續用白lin
t仔打防中

應該會出
留力車好過喇

正皮數反先咁多既

牙朗係時侯拎和平獎

杜仔係依個年紀真係算超班
身體 速度都好好

其實暫時輪表現一定好過白lin
希望上到位 代到史波0就夠

-.-

咁快又一個

屌你老母又反摩

次次輸波都話換領隊架啦

SMALL果球點會戰犯, 佢已經反應好快追入去
比你RIO VIDIC 果下入zip 咁快都係咁追la

Pish

屎波暫時都唔見好大問題姐 好過上季好多

突然覺得好幸福
有 拜 唔傷嘅宗 落河 呢幾個唔錯嘅中堅
屎波呢個中規中矩 白Lin等佢成材
仲有杜仔個潛力幻幻
比摩佬tune多一兩年防線仲得了嘅
拜 宗 幾時上世界一線top 5

點都搵人要賴左先

今季屎波無上季咁騰雞, d企位頂波都好準

同埋唔撚知點解會屌摩佬

拜宗我覺得絕對有機會
係差歐戰戰績, 所以睇今年歐聯入唔入到8強以上, 最好4強
對住碧基, 拉膠呢D 前FIFA 11人, 其實唔見得差過佢地

今年皇巴拜都各自有佢地嘅問題
其實我地都有機打到入8強

歐聯4強難D
8強收皮

下場LIN入波我唔反LIN 1個月

下場lin 入奠定勝負既一球既話, 終生迷lin

I mean 入到4強的話拜宗比較有機會爭fifa 11 人
8強未必入到, 除非皇巴呢d 必入

8強要睇對手

分分鐘16強就要對皇巴拜祖

fifa 11始終都係名氣優先
拜宗就算踢到曉飛應該都好難入

拜利宗斯 防守力冇問題
但一線頭中堅 入波都入好多
Ramos pique 呢啲 成撚日入波
要做top5中堅 進攻都要改善

如果首名出線 對次名 有80% 係超難食

今年拜有小小收皮 算好踢啲 其餘...

進攻沒plan 對強隊唯一做到攻擊點靠羊斬波
中路組織唔到攻勢 mk hehe隱晒形 前場又唔出mata做串連

32歲羊又要撚狗證明自己

屌佢進攻無form掛
講真有幾多攻守都勁既領隊丫
好似猁狗咁入埋唔夠輸好咩

下場歐聯點都要抖馬迪 lkk hehe啦

尤其馬迪

又到左杯賽專家表演既時間
希望有機會睇佢單刀啦

摩佬作風:馬迪hehe一人踢半場

拜已經滿血復活 上埋榜首啦
軒歷基斯勁到

根本個陣得兩個中場用
唔係咁可以點換

盲

唔使咁激動出幾次

上面迷盲架 出4次添
呢2年都知摩佬唔會放盲係中場啦

摩佬係放杜仔落防中都唔會放盲

知啦

tom 仔其實算係防中定攻中

無人用都要用LA

我覺得盲打中場初時幾好，

但依家唔知仲識唔識打

摩佬應該唔會試啦

大家唔使FF, 最後都係勝利11人

始終係歐聯，最多一個半個位會試下

荷蘭都有時候有打

好懷念費sir年代既曼聯

又係逼宮

又打J

其實出半場同出曬90分鐘既preparation應該差唔多
同冇得休息冇乜分別

差好遠, 一場波可以跑五千至一萬km

歐聯應該會見返上場聯賽盃個陣

香港跑去奧脫福咩

90分鐘跑到咁遠

m=.=

奧運班仆街跑40幾km馬拉松要幾粒鐘
屌佢老母渣流攤都有金牌

入面個幾件柒頭獌真係

原來香港同奧脫福既距離 9600km左右
真係差唔多1萬

睇到都笑左

梳 忍唔住笑

笑到仆街

大家講返連加特la

標題加分

Fuck

90 分鐘跑 10000km
咁點解我坐飛機仲耐過跑

希望聽日再次單刀bin哂大家c

好！

真高登仔

夜子

單刀之鬼

下場出咩陣，大家討論下

連加特

José Mourinho on Pogba: “I have no idea, I am not in control of his recovering process. He’s not training with me, and not in my group.”

又口術

波都未練返

好7呀你
大家迷西都唔支持你LA今次

呢個post每個reply 都有一個負評
邊條傻閪呀
就算用bot比負評都好撚on9 wor

冬季賣走馬達 入奧斯爾 點睇

😔

點解要賣 家下唔夠quota咩

賣全隊換人好無

ozil係都免簽啦
要賣人套現買佢就不了

夜清

馬達作用係西班牙幫

成隊換晒

無事發生過

你冬天買點免簽

True
同埋佢做後備夠料囉
冇理由唔留住先

得閒拎返出黎hey0下你

換埋班球迷

唔准再笑

咪就係夏天免簽
要係冬天賣人再比錢阿狗買佢就不了
甘刀吾明

點解唔比錢買呢 mk個態咁
買個人頂下佢又好 咩都好

如果冬天唔入攻中 唔通真係望米希有態

yes 撚羊辣殺黎

馬達

Yes 不嬲都係咁講

咁點解唔買基仔 冬天買同夏天買一撚野價
馬體西甲又冇得爭 歐聯又大機會出局
馬體又入左哥狗同韋圖？黎頂佢
唔係冇機買

如果入電話佬賣馬達就reasonable d

係reasonable啲但短期內都唔應該
右翼後備得番Lin

買到電話佬歐聯都出唔到
ozil好似反而得

Ozil 得呀
不過今季目標係聯賽渣嘛 唔打得個半季歐聯都acceptable wor
最緊要盡早攞番聯賽！

其實ozil好撚勁 但應該季中唔會買 今季講真曼城大機會好多 曼聯頭四算係咁了除非曼城班後生仔心理失衡 車仔又打唔返起 咁先有d機

其實打死單箭,mk一攞波兩個拍埋黎前面得個比人mark死左既option,隔離又冇support真係messi 先踼得好
上場打番雙前都叫有兩腳好波,等pogba 出番多啲人上佢多啲option同空位應該好啲

得番半年約唔慌貴啦 洗咩賣人套現

車仔真係未驚過
無錯正選11人係好撚勁
但成隊波得十五六個人點踢成季

原來禽晚砌低賤種果隊係鄰居二隊黎架

咩事

出隊二隊都夠打柒賤種

你覺得雲膠 幾錢先肯放比曼？
得返半年約係唔貴，但雲膠暑假唔放就預左一蚊都收唔到
點解要賤賣比英超對手？

夜神做咩？

你其實係咪玩緊自問自答

唔得咩 人地中意呀

都有買人既 唔係大名姐 干地點都死唔去

咪等雲爺爺人財兩失

對雲爺爺黎講錢真係唔重要

反正佢都係唔撚用

不過我覺得班主未必咁睇

嘩屌 一行出學校 凍撚左咁多嘅

錢對佢唔重要
買人對家開多2百萬佢就唔要架啦喎

係 你講得啱

攬住條女走囉

我都想

講女去感情台講啦屌

如果雲膠要錢唔要人 就暑假放走左啦
洗咩1月比人壓價
你估佢1蚊都計到咁盡會唔識計呢條數咩

撚羊是咪最區潮流教主？

Luke撚先係

今日已經著咗我曼件羽絨

想買件casual嘅blazer唔知應該留意咩牌子好

【有GIF】基沙文自動導航助攻安祖哥利亞 | 自由球地帶 | 球迷世界 - fanpiece

5年 真係發展得快
不過當年都係用緊iPhone喎

猁

又抽利水

巧唔開心，朱古力雪糕滴左落白恤衫

黎未牙

都iphone5啦

Blackberry 個陣好似都已經唔多興

洗得甩嘅

adidas

加陣轉會市場要買返馬達咁既質素， 後生既冇6000萬都唔洗諗 , 同埋馬達仲有貨交， 賣乜鳩!？

不過我打機都賣走佢

商用囉，個陣都唔少鬼佬公司指定用

如果買到基仔/笑燒，mata走好似無可避免，都想佢出多d場踢的

奧燒黎既話 帶埋牙朗回家 有加成

朗尼？

lm

朗隊 牙朗 迪維斯
OZIL

其他是撚旦

傳波差d 就係差d, 差少少已經可以差好遠，視野傳球係完全唔同lv, 出黎駁下腳走黎走去懶係配合搞一大輪得果吉，不如反擊傳好少少一野搞掂好撚過

我記得果陣blackberry數據plan貴d

Weak

渣

好有朗隊分邊影子

鬼有 朗隊要控控先
反而我覺得有啲似奧燒

YOUNG !!!

老闆

睇返敢帥成名作, 1:10係場邊起腳示範犯規

#mufc medical staff remain unsure what caused Carrick's illness earlier this season, but he will return to training this week [mail]
有人話係雪糕

Week

呢兩年我曼d隊長係咪變曬吉祥物

下任hehe都係

Lin一定會係未來大隊長

CARRICK 個位其實強度唔高
佢學下giggs咁應該可以頂多陣

好辛苦

學下佢做yoga?

yeah~ 晚年giggs仔翼又打得, 中中又打得

me too

點解牙

details

出開感情台講

宜家英超其實難踢好多...

Yoga其實幾好 等佢地冇咁易傷
根本應該個個都做 宗師好似都做緊

真 最緊要順眼
不過如果靚女好身材當然加分

9up得黎 認真時成熟就得la
起碼唔洗諗話題

真 識人得個一日就諗住沉船真係

有傳同市7000萬想買個件拉素中場…
幾個月前我睇呢條友仲係CM/CDM咁，家下好似轉左打AM

教兩手呀清

咪講女呀拿

4日

雪榚係笑佢上年post完食雪榚相之後個場就感冒唔踢得

真係幾尾機下...

Show Blocked User - 夜子+

有報紙佬話佢係繼普巴之後另一件意甲屈嘅中場，又或者係普巴、費蘭尼合體

係…其實普通人玩都有益身心
傷痛都少d
之前整親應該以後都冇得玩

補link

我更係知啦

你日日係連登鳩up 個個po都見到你

Luke梳屌你老味

做乜牙妹同理大仔又推遲左個return day

夜子個心仲停留係mk妹年代

👹👹👹👹👹👹

Alvaro Morata says he cannot see himself living in London very long, admitting he finds it "stressful".

Read here: skysports.tv/n6jCe5

好彩冇買

佢心唔在轟

dllm

屌你老味 幾時出文呀仆街

在我曼

夜神戀愛了

係愛呀

留名

係拖連奴

深夜留名

早晨

返通宵？

做功課
瞓先

早晨留名

凍到射左

睇佢個樣應該又返祖記， 始終斜恩都三字頭， 又買唔撚到比洛迪

凍到扯哂dllm

+1

THIS

係愛呀...

ddg個回應

你應該都有份

又呃正評

今晚2Q嘅意思

咁hehe點算

馬達最大作用係留住迪G呀

想同你

迪基亞跟你有段情 我也為你高興

負皮

HJ2Q 賓州都損

屌 好失望

屌簡迪出番
大家準備俾人456未？

佢兩個點解咁gay

有冇手足dry得太耐
準備轉gay

ggwp

@撚羊

佢不嬲係基

如果我妹我爆出返 我哋456返佢

左羊右華

冬令時間3:45睇完真係可以直接番工

Yes 我可以做證

番10點 要住天水圍屯門先可以直接番工

費sir買既都係寶

話緊你呀

開始左？

清咩工咁正番10 我都想
唔介意收工晏 最好就可以番工晏

yes

咁4大 同 PR好岩你
番11 都得, 放12😃

歐洲公司，就番鬼佬番工時間番10-7

Young old左好多

仲以為今晚245添

講到尾都係左羊右華好波

我知 我搞下笑

費SIR 英超弱隊買返黎果D 佢都實識用

B清母語係英文 又識西班牙文點同
我地依啲

馬達同清新嗰張
以為Mata企喺清新後面玩佢 原來係Mata企前面 太細粒

唔睇腳位真係以為係後面扑鳩佢

上年有時返二放十 都幾正

好凍 凍到想射波

Pm?

有無人覺得摩佬而家教波著得好hea
明明以前喺車仔著suit多好型棍
一係就成身track suit

開季頭幾場著番suit其實幾型
又諗起個鬚刨廣告

呢幾年好少咁買人
眼光好執到筍貨其實慳唔少

因為依家同中下遊買人都唔係平

出少少名都要同其他big 6搶

與其同中下遊搶 好似去摩哥多仔個啲搶好啲

維迪 星仔 艾華 細孖 費查
依家成埋才既左羊右華 鐘斯

全部係超值
點到你唔服

英超個轉播平分戇鳩鳩囉
中下遊每年都分到大把錢買人, 球員唔想走點解賣比你?

西甲就80%分比頭兩隊, 蝗疤你我哈哈笑
屌你老母英足幾時改番比頭6呀

點改呀
頂盡咪得6隊同意
所以都係係國外買人算
德甲大把平靚正，西甲就講唔掂數release clause算
近排意甲又多左唔少貨

國外買人算 成隊得返1-2個英人好未

最後要靠史邦沙
木神

青訓囉

有幾多個勁同有前景既真係英人黎

btw 對上次買英人好似已經係shaw?

Kane 其他英人得朗隊勁

其實就算係其他隊 勁同有前景嘅英人都唔多
等卡神同羊退落黎之後，其實我曼嘅英人數都開始危危乎

英人黎講算勁/有潛力個堆近幾季都揀去鏝
stone/walker/sterling

修仔個禾特包斯點睇 睇佢出波有幾分七旋斬
李城個gary我反而唔睇好 英人翼始終信唔過

羊點睇？

好勁
不過如果後生十年會好啲

羊勁還勁
但年紀都大, 維持到呢個水準多2季都超額完成

冇敢師開光既羊都係百屌

睇左幾場Gary
中曬一般英人翼嗰種鐘意上腳 心急浪射
羊都要近30歲比敢師調教先爆發
Gary遇唔到伯樂的話最多禾仔料

冇敢帥羊應該護緊級

英人後生嘅其實有咩人好執而有有機執到？

是咪調轉左？
冇羊敢帥應該護緊級

gray

其實英撚後生黎講 熱狗都算幾多唔錯嘅下
不過就一個都難買

未來熱你估浪得虛名

去U17 U21世盃陣容打包晒最sharp果幾個

好似多數猁同熱
點包？

有新馬仔 新福仔

修仔呢d 多少少青訓咪變左超市咁

會唔會實力係新Lin

簽肥普

U17有成5﹣6個都係曼城人
我地得一個安祖高美斯

早兩年u17定u19俾鄰居大炒

記錯
得3個係鄰居

其實我地之前好似已經簽左唔少好嘅staff
Gerardo Guzman - 依家European scout，以前下體嘅chief scout
Kieran McKenna - 依家u18 manager，亦係以前熱狗 u18 manager
Javier Ribalta - 依家我地scout，前祖記嘅chief scout

鄰居搞青訓個package offer的確對後生仔同個家長都好吸引 特別硬件上

屌 有印象
近年u team好廢下

都無乜聽過出到咩勁人
呢度成日都係講安祖高美斯同Chong

Callum Gribbin﹖

不過教練就另一回事 雖然人地都同時追趕緊

人地有錢請咩人都得啦 硬件都贏曬啦

鄰居夠膽用d青訓先算啦

你覺得摩佬會夠膽用咩

麥湯 福仔咩黎
同期i乜鳩去左邊

睇死鄰居到時咪又買買買

仲有t 仔同100k

去到18-19就賣架啦

啱用咪留 唔啱用咪賣

而家U23包緊尾

Yes
啲人廢到
不過見近排搞親都好似係u18
上一兩個月買左幾件西班牙野
可能佢都諗住唔撚理u23
搞左u18先
不過咁多錢就買多幾件英撚幻幻番黎先啦屌

有料嘅u21都上哂一隊

Rashford, Tuanzebe, TFM 好似冇了

福好似冇踢過u21
直接u18升上一隊

U18好似正常D, 排緊榜首不過打多鄰居兩場

敢帥又嬴

懷念敢帥
最後一位識得用朗隊既好領隊

On9 朗隊明明最易用

識用朗隊？

最識用朗隊果個除左費SIR之外就係摩佬

識做後備

咁好似畢特話齋，曼聯青訓好似未必自己用番但好多係其他英超隊都立到足

呢句真 不過其實呢個之前都討論過
曼青訓係好多都可以係頂級聯賽都立足 不過係打中下遊咁解囉

呢個真

Richardson Gibson cleverly

飲水

早幾年真係恐怖 成日對親中下遊 都起碼有一兩件同我曼有關係

仲要個個當你仇人咁 對親你就上身

城篤屎 淨係恰鳩我曼 對其他隊就送分

希頓 堅尼

梳爾高斯

講起呢隊垃圾就火滾
主場好撚威和 曼聯
轉個頭比車狗 鏝大炒
死閪波黎

中下遊工廠

反而賤種青訓唔聲唔聲原來都好勁

CIES青訓排行榜，阿積士以及皇馬產量第一，國際米蘭獲意大利球會最高排名，藍黑軍團選址成立新總部以及青訓中心。 | 香港國米陣線 Inter Club Hong Kong | 球迷世界 - fanpiece

佢都係中下遊工廠黎

飲水哥都好似係曼青訓

佢係 不過班死猁狗唔知
反而以為舒米仔係我地青訓 殊不知佢係同市青訓

難分真與假

原來雌雄同體

pish

原來Rui Faria家下先42歲咁後生渣

都話share ac

係男人就唔好紮！

咁而家係he定係she呢?

你啱
但諗緊點同老婆講
唔通下下用錢大佢

同佢講紮左就番唔到轉頭
話唔定佢過幾年覺得個女好孤單 想要多件陪下佢玩呢
個個po有巴打講過紮左之後就算博番，成功率會低左
到時真係想生多件就無謂啦

佢就係想返唔到轉頭

叫佢自己整子宮環算啦

就咁諗下都痛
上網睇完原來仲痛

唔好帶呢d風氣入黎香港唔該

Agger

利物浦主教練高普表示，希望全隊都能夠保持更好的競技狀態，並且他也仍然認為利物浦依舊有實力在「最高水準」的聯賽競爭。

下週將會是利物浦坐鎮晏菲路6-1狂勝屈福特並且排名當時英超第一的一週年紀念日。然而在11月的時候他們就沒能守住第一的位置並且在餘下的賽季中再未能登頂。

。。。。。。。

咁都好紀念
係嘅 排過下第一對佢黎講好難得

今晚贏埋提早出線

咁都有得j

J歷史都算, 1年歷史都J

體諒下啦 人地英超都未攞過

仲有Danny Simpson

乜撚野

唔知馬迪渣古係咪要繼續踢呢

matic我估sub

中場出邊pair

Hehe 杜仔

摩佬講到明lkk冇得抖啦

好彩大黑腸夠體力
比簡尼踢足咁多場都斷氣

唔係佢傷星期六可能輸左

馬爾金—競逐世杯門票的巴西新星 | BLnaze | 球迷世界 - fanpiece

呢件好似幾有潛力

Fifa妖人

Btw 古天樂咁撚cup得放右翼 是咪有病

左翼有個球霸係度

人地世三黎架

攻中都得架
好似無人夠佢黎喎呢個位

冇點睇巴西
家下打咩陣式

佢係想第時想生個陣有借口出去比其他男人屌

4231定433

好型

朗隊

洗唔洗我幫你簽多件？

未edit之前

假最 屌你老母

All time greats Wayne Rooney

之前呢到都有個man u 啦

Mata ig做咩尻...

聽晚開始返通宵，有咩要注意

OK

小心🤓🤓🤓偷襲你

驚見到你嚟爆房

福仔生日快樂

見到佢隔離果個再驚都未遲

應該係你黎

又flirt人 死gay佬

帶IPAD睇波

又唔是flirt u 關你咩事姐

普巴出得未

件tee

咪耍花槍啦

朗隧好多fans ☺️

紅隧好多人

我見到自己...

痴線佬

惡到咁...當呢度fb?
風紀屌鳩佢啦

咪係

Yes 我不嬲痴線

希望拉晒呢班港毒撚

( Show Blocked User - 心軟賓周硬 )

今晚失硬分

我見到我個名...

認到你啦

唔好爆我出黎ok?

福仔同 lin 咁 fd 好驚佢變到 lin 咁

今晚有工開真係好開心

福仔20碎咁老

返住工睇波

太夜，不了

主場打俄佬贏左都出到線，唔洗睇呢場

今晚係咪有T仔

Me Likey me likey likey likey

咁靚仔好難認唔到

屌你啦串我 講靚仔又唔夠你靚仔
講高又唔夠你高

祝福聲想你都聽到 可記得當年

回家多好

冇回家

笑你老闆牙

因為你無走過

我這樣討厭 他完美如此

梗係有啦

覺得古天樂打中間會好啲

4231就啱嘅
433好似唔多啱

自從夜神識到囡囡之後就少左上黎9UP

痴撚線Android個lihkg app食電到仆街
仲要用一陣部機就有啲熱

冇人開即討
你地典做野架？

你要唔要
我彈d比你

又夜又凍點睇

你唔係度冇人開

攬女訓教好過

原來費sir退左休都有盃捧

無人有mood睇

Ahead of Svilar’s Benfica visiting Old Trafford on Tuesday night, De Gea has extended his support to the promising goalkeeper and offered valuable words of advice for the future.

“Yes, I did have sympathy for him,” David explained in Saturday’s edition of United Review. “But then that’s the life of a goalkeeper for you. It can be tough especially when you are so young and make a big mistake – but in the end you just have to live with it and learn from the errors that you make. He’s just a young lad and he’s only just starting out his career and I’m sure he’ll be fine.

“The main thing is, if you do make a mistake, you should try to quickly forget about it and just keep going. At the end of the day when you are so young you get used to any mistakes you make and you just have to cope with them. You have to work very hard and enjoy what you do.”

Mourinho has also offered his support to Svilar, telling MUTV on Monday: “He is very good. In the next match after us, he kept a clean sheet and the same again at the weekend. He has a good personality and is a good goalkeeper.”

totally no mood to 捱夜捱凍睇西波

終於收工

係咪想買埋人地個龍

今晚柒住贏 留力星期日

你班假曼
我當年讀書果時無一場skip

有冇試過屌住女咁睇波

睇過佢篇甜故都知佢有啦
屌佢老母梳幾時寫埋落去

🤣🤣🤣

比清新打下r連啦
都踏左半隻腳出線
話晒個資格佢打返黎

好想睇佢撲完波個得戚樣

讀書個時我歐聯都場場睇
第朝返學訓返
而家不了

聽日day off

今晚要skip今季第一場

的確係好學生

笑麥撚呀

抵你有今日

....

唔撚記得轉左冬令西時間

Luke Shaw in #mufc preliminary squad for Benfica tonight. Phil Jones and Antonio Valencia set to be rested.

拉車生日最少入2球

屌 又冇梳

入3球好基本

今晚班球迷仲噓唔噓渣古

我生日唔係重要我出場掛 馬仔踢啦馬仔咁想踢 btw除左lin重有無人出過post祝我生日

Angel Gomes 好似有 P仔都有

後備出掛 俾佢出下啦好
羊又要踢？出大米 盲好過

Lin踢攻中 收起hehe但又用馬迪
Mctom又有得出

出matic bailey 做乜春

比白lin踢真係驚...456

上年已經有人問摩 點解咁少輪換
佢答左
後衛，中場，前線
各有一粒core
唔換得 一輪換就成隊波散哂
佢既理念係有某幾年踢到仆街 全勤都要踢哂

食屎狗
拎左9分仲要主場
人地費sir 已經輪換到費查打中堅

睇咁多年摩已經知
所以點解去到第3年成日殘

bailey matic 咁重要留力打車仔la屌你老母死魔狗

馬迪不如受個小傷啦好嘛 一路咁踢落去就12月架啦 12月邊有得你抖

上年歐霸首輪贏3-0次輪又係出哂正選

如果唔係普巴傷左
普巴 馬迪都肯定場場正選
所以我唔明點解有人覺得p仔留隊會有得踢

daddy做野係咪要你教呀 噓！

matic 見佢就黎斷氣咁制

聯賽杯領先緊都要出馬迪踢你就知摩佬幾on9啦

所以有輪換到已經係恩腸

仲講費sir把撚

做乜有兩個即討

當年係傷哂中堅先會咁

我睇唔到po bar 開左

呢場有印象 後防傷到幾乎0後衛咁滯

所以我地傷咁多中場, 要輪換下la

馬仔

球皇LIN傷左就好心抖番一年半載 唔好死頂啦

馬迪

好擔心Lin.....

你擔心個會員定球員
不過我兩個都建議抖番排

會員已經入左青山
有好多人照顧, 唔洗擔心

射十二碼真係要大大力射

12m 有能力射上角就必入
射中間就一定硬bam,
一係高波, 一係低波, no 中腰波

麥湯

對家龍門又og?

估唔到係McTom唔係杜仔
仲要打得咁好

盲同hehe講過咩黎

但睇完highlight 其實佢打得已經好好

感動既係一起身見到冇得揀lin做MOM

車輸3比0，下場肯定搵我地出氣

今年歐聯cls 勁多強隊次名

車留力到咁 黎緊一定比車仔456啦

拜 祖 拿/薩 西維爾/中央 皇馬/多仔

唯一寄望抽到波圖/萊比錫

薩克達同今季多仔真係未驚過

今季多仔=上年阿積士
只係好少少咁

B仔尋晚發波瘟喎 咁嘅態點對車仔

馬仔今日咁撚扭得 但冇波入
係咪真係長期bench先識入波

差唔多

b仔我覺得要比佢踢 佢要踢幾場拎番個態

馬仔係咪射失12碼

佢射法應該係捉對方跌就射另一邊，今日比對面反捉到

無簡迪既車真係差咁遠？

佢射果下其實可以 但對面個龍扮向右邊落場
咁馬仔梗係射左邊
但人地fake番佢

點解福仔冇得射碼反而比盲射？

我地係咪一定首名？

岩岩換入
反而想知lkk 點解唔搶

2次都讓左比人射

睇到新聞，原來話lkk話靴仔都想射，但摩佬揀盲射

轟係留力定點 但睇佢個陣都出哂正選

摩佬話馬仔係第一劊子手 但冇安排邊個第二。所以馬仔唔在場佢就臨場揀一個黎射

冇安排第二都唔會比個左閘罰先過前鋒啦

屌 兩次12碼都係左邊1爆3 搏返黎

重以為馬仔果種射法無乜人破到

Hehe啲12碼幾勁 之前有得射過幾球都係掛網

見親佢都係怒射中間上邊

The Portuguese manager said: "Anthony Martial was the player to take penalties. He took it and missed, he was not on the pitch for the second one.

"The players were happy to take the responsibility, Romelu Lukaku and Ander Herrera, but my choice was Daley Blind. That is my decision." from BBC
blind都ok既，之前罰球角球都係佢主理

唔記得有無記錯
上年有場 雙方射極都炒 都係得盲同mk入

你上youtube search Herrera penalty啦 得幾球但都係射上角

你唔比人地其實出盡全力都唔夠抽既

LKK應該係收咗order 無得射

lkk matic又踢足，真係唔知摩佬諗咩。尤其是matic呢幾場已經見到佢攰到仆街

hehe平時冇射開 但射親都大大力抽

盲射pk都幾有信心 穩穩陣陣咁
其實妹妹出番黎 最想佢射

馬迪遲早變人乾

馬仔好撚勁

下場又冇得休息

馬迪原來早幾年除左傷都好少坐後備 大部分都係場上面
不過呢兩場個態好左唔少

12月踢8場
LKK matic可以休幾多場

本土杯賽要比佢休啦

希望爆炸，普巴，伊巴快d出番

馬迪個球
以為打機先會出現

計matic 定og

Og

淨係睇左精華
今場防線好似鳩鳩地
連拜利都爭D玩死迪基亞

第二球12碼咩事
由盧卡古 變左靴仔再變左blind 射

摩佬訪問講左 decision made by him

下場簡迪出唔出到
睇番琴日我地既精華 條中場冇乜問題
再望下隔離 法比比人中出 又冇身位又冇速度

佢話本身都係馬仔射但嗰陣已經換走左 而training嗰陣盲射得最好

冇呀妹係到咪又係碌柒

CHAMPIONS LEAGUE
Celtic’s Kieran Tierney turns it on under the spotlight

Talking points

Paul Forsyth
November 1 2017, 12:01am, The Times
Tierney shone as scouts from United, Liverpool and Arsenal, among others, watched from the stands
Tierney shone as scouts from United, Liverpool and Arsenal, among others, watched from the stands
ANDY BUCHANAN/AFP/GETTY IMAGES
The hype surrounding Kieran Tierney is in overdrive now. Not only has he just signed a six-year contract with Celtic, some 17 scouts were reported to be in Glasgow last night, seeing for themselves what all the fuss is about. Which only goes to show that a new deal doesn’t so much tie a player down as inflate the asking price when his departure becomes inevitable. Representatives of Manchester United, Liverpool and Arsenal were curious as to how he would perform against Arjen Robben. He did not disappoint. From the moment he burst forward to start the move that led to Stuart Armstrong’s early miss, the young full back looked like like he belonged. Celtic, and Scotland, are lucky to have him.

岩
呀妹究竟幾時出黎 冇佢高空波同節奏都差好遠

之前又話歸左隊操練緊

整左新髮型俾隊友睇下咋

返去跳舞炸

同Lin一齊brainstorm新嘅慶祝動作炸

Lin係咪傷咗

希望抖耐啲
唔好急住出

Paul Scholes on #mufc: "They're second in the league, they've lost one game. I think we all need to calm down a bit." [bt]

普巴冇玩具玩

Dimitar Berbatov: "I did (train Martial at penalties at Monaco), but he didn't listen obviously." [bt]

抵啦

hea碧射12碼都型撚過人

🤓🤓🤓

The manager said on the subject: "I'm paid to make decisions – good or bad - and in the first half it was a bad decision because the player that I chose to take the penalty missed. In the second half I made another decision and I don’t see the drama because there is no drama.

"The penalty taker for this match was Martial, he took one in the first half and missed. And he was not on the pitch when the second one happened, so then, I had a decision to make.

"Romelu wants to take it because he has that personality to want to take the responsibility – so does Herrera. But my decision based on what we did on training in the past couple of days was Blind. The players respect my decision and that’s it – end of story."

唔駛感動到喊下話

係傷心...好驚佢傷一個星期

摩佬唔會比啲球員做到卡雲尼同尼馬咁樣衰

嘩屌 羅馬全場㩒住軌個屎忽黎屌
有無熟意甲既ching講下點解A米放走艾沙拉維

2條友直頭羞家

法老自己都好似沉過幾年架

唔明點解唔一早set 1-3 penalty taker, 邊個唔available 就下個priority頂上, 唔駛爭 亦唔駛解釋

我寧願擺2500－3000萬係奧燒搏下都唔想睇lin

笑左

痴撚線有冇打過FIFA架

雷欺跌watt跌到痴撚線

希望下場偷到雞啦

Yes
希望

三個mark一個唔係太扭得既迪斯高 放棄哂其他
又真係幾趣緻

下體又和，歐聯9成出局，唔知

如果要互射12碼, 成隊最穩5個係咪
廢老,妹,馬仔,mata,盲

好似成班細路仔追住個波咁

買基沙文都踢唔到歐洲賽今年
Btw 我最點都進級依家

福仔之前有冇射過 好似冇咩印象

可唔可以唔用release clause 比個折黎呀
話晒夏天都叫比過下面佢呀

即係佢唔駛擔心1月過左曼冇得踢歐聯

數據上連benfica 都仲有機會出線

好似射過一次only

係踢唔到今年歐洲賽
但今年歐聯我地都係aim八強姐 好似摩佬都講過
真正需要幫手係打聯賽
差同市5分姐 唔係冇機打番黎

係 踢聯賽夠做

基沙文唔知咩事
10場入2球only

個心已經喺我曼

兩場執一分都夠玩啦
比我踢下啦 屌你地老母

Class is permanent

Scott McTominay: "As a young boy growing up, you dream of playing in the Champions League for Manchester United. I am made up."

打法唔同左
成隊太依賴佢
下體自己班老骨幹又收收地皮

有無人講下琴日mctom表現？

好硬
好好j 入紙迷tom

.....
就咁睇真係冇咩特別

呢個位最緊要穩陣姐

不過不失咋喎

洗唔洗踢到派路咁呀

20歲仔OK啦, 成長到費查咁就夠

佢踢到又唔駒呀

第一次歐聯正選冇怯場都算係咁啦

曼聯傳奇史高斯表示普巴的缺陣，讓曼聯目前缺少了一名能夠將球隊捏合在一起的球員。

史高斯認為普巴對曼聯全隊來説很重要，他的回歸能讓曼聯全隊受益。史高斯説道：“我認為如果普巴回歸的話，他會讓曼聯的踢法產生一些改變。普巴與曼聯全隊緊密聯繫在一起，我認為目前的曼聯沒有一個足夠出色的10號位球員，這也導致盧卡古得到的支援不夠。

普巴的回歸會給曼聯帶來很多積極的東西，盧卡古需要為自己做很多事，但是普巴會為這些帶來改變。曼聯目前缺少了一名能夠將球隊捏合在一起的球員。”

嗯

在今天凌晨結束的歐聯比賽中，賓菲加18歲的年輕門將斯維拉爾表現出色，他還撲出了安東尼馬迪爾一粒12碼，但是在上半場結束前，他不慎自擺烏龍，賽後斯維拉爾表示那粒烏龍球完全是運氣不好。

斯維拉爾説道：“我現在的心情五味雜陳，在20分鐘的時間裏我產生了很多感情，但是我認為那是粒烏龍球是運氣，我無能為力。但儘管這樣，那還是粒烏龍。

我很享受比賽，我試着去享受正常比賽，在我這個年齡，這對我有着特殊的意義。賓菲加的球迷很偉大，他們很出色。但是很遺憾我們沒能拿下三分。

我們踢得真的很不錯，我們有很多機會，但是迪基亞的表現也非常出色。作為一個團隊，我們踢得真得很好，我希望我們能在聯賽和歐聯中繼續有這樣的表現。”

有好多野唔係精華睇到
淡定 控傳唔差
穩陣
轉向準
都算控制到下節奏
截左幾腳波

法老傷太勁又沉未放走咗
最後係羅馬做緊神經刀一時勁一時廢

想當年fifa升到92

我覺得佢同Matic夾得幾好 甚至好過今年嘅hehe 麥湯d企位真係可以遮到甚至截到對面嘅傳球

尋晚睇 好似有兩個馬迪踢緊波咁

一場一場進步緊
打歐聯都咁淡定

不過佢可以大膽d放波而唔係下下橫傳俾Matic/後傳

新仔打防中唔敢放直線都正常既

我除左褲啦, 你地仲等咩

DDG都keep住好勁

比波暫時都好正路, 地波用力大小得宜啦
係睇唔到d咩長傳高空波

新髮型吾令仔

向前傳球唔係好得
不過幾定就真既

我一早就j緊 你貢遲

睇精華覺得有少少似費查

一直都好型

好想幫你含

黎緊摩佬敢唔敢挑戰下車仔個垃圾後防

今場屎波同拜利都爆炸唔
Lkk 咁多chance 都入唔到波

作客 9成大巴

Lkk單刀專揀龍門個身黎射
突晒越位個球都要射龜
Lkk要入波一係空龍 一係用頭

軌失第二球 魯迪加

又傷又盛 係呢年番生

明明係愛字頭都冇咁衰

放下長傳俾福有得諗 轟後面嗰3個廢到

好似叫緊超人d名咁

忘記你 但仍然想起
愈想起 更加難入寐

係咪玩緊3v3 winning?

mctom好似卡神

車仔今場中後都廢到
係咁係後場傳失波比人打turn over
係中堅基本就係黑人白lin

唔是掛...

比lkk 射結果都肯定一樣

車區反緊莫拉達

lkk啲單刀真係垃圾到仆街

我地反緊lkk

達仔尋日浪費好多機會 不過LKK差唔多

愛字頭D入波我地睇精華姐
仲有愛狗好多波都係反擊
但我地要破大巴

Sunderland 排緊尾二
下年可能落英甲

rubbish

椰子是無辜的

真 椰子教親既都係個啲收收地皮個啲隊

咁佢自己都收收地皮先會教個啲隊

皇家社會 依家無問題WO

有J仔carry

【體育】曼聯以2:0打敗賓菲加，領隊摩連奴解釋拒讓盧卡古主射球隊今仗第2個12碼的原因，是為了保護對方。
曼聯在周二這場歐聯分組賽，先後得到兩個12碼，第1球是安東尼馬迪爾宴客，第2球則由戴利白蘭特操刀得手，而不是由射手盧卡古（Romelu Lukaku）負責。據尼曼查馬迪向記者透露，那是領隊摩連奴在場邊臨場作出的決定。 摩連奴其後受訪直認不諱，並指此舉是為了保護盧卡古，以免對方失信心：「我是領隊，由我作決定。他之前失手，而我想在沒有壓力及不一定需要入球的情況下，才讓他操刀。」 「我們在歐聯作賽， 需要分數。在比賽剩下10、12分鐘時是重要時刻，我希望之前射失過的球員免受壓力。我很高興他願意肩負重任，但我在這兒有時就是為保護球員、保護球隊。」

未聽過咁樣保護前鋒
反而好多時係想一個12M入波打返起佢信心

主場

同當年摩佬係國米一樣 38不敗全場

最近個啲仲要零失球

幾耐無見過開季到依家可以咁多零失球

歐聯擦得失球

準備三冠王

Lkk應該係射落個龍個身到

或者點講

daddy唯一一次主場輸, 係咪係就上年曼城1-2 ???

哇 原來羅馬坐擁史度特文 尼恩高蘭 迪羅斯

剩係撞都撞死你啦

下場歐聯都唔比我踢就反摩

咁樣講出黎好似話佢會射失咁仲冇哂信心喎
lukaku都好似幾場冇入波

返聖人啦

你慢慢

坐擁左幾年

唔入12碼既失落遠大過入既興奮, 因為入係必然既

反到最後你發覺你唔是反 是愛
就好似朗隊咁 當年好多人反
但後尾發覺...其實係愛呀

出黎打翼

homo

Lkk近來入球荒摩佬驚佢射失十二碼會再跌信心？
咁講表面上係保護佢但lkk會點諗係另一回事啵

唔比禾踏青 愛佢老母

史杜特文(易碎)

。。。。。

夜膠MSN年代cow左幾多女?

閃字
回憶返哂嚟

個人簽名

都唔夠你尋晚食既多啦

呢個真

希望以後繼續有得做劊子手
話說上次入賤種嗰球都係射中間

屌

琴晚落街食宵燒 見到luke撚拖住兩 三條女經過...

盲真係好尾機
不枉我支持左佢咁耐

梳又係外國咩

你繼續迷西啦
不過都歡迎都入紙

佢見到係真 shaw

尋晚我自己訓

有冇瘦番啲？琴晚有冇問佢冇得落場有咩感受

爽完趕人落床正仆街

有冇馬迪個球既GIF?

lkk近6個Penalty miss 左3定4個
對面個keeper 仲要身手唔錯
咁你明點解唔俾佢射係保護佢

佢自己都唔敢射架啦,抵唔到壓力

咁比福仔射la
個12m佢博, 又生日

新聰明仔料

之前比椰子同v92 拆咗嘅金漆招牌終於返嚟

點解我按左都無反應
你個野壞左定我個野壞左

我按左OK喎
Show Blocked User - Griezmann

聰明>hehe

其實而家D 5P仲用唔用呢D野?

Gay b

大妹呢?

V92 連續兩年主場成績都好wo
係作客柒 同埋d波悶
仲再上季主場成績全英超第7定第8呀 你話今季就話姐

訓左冇睇
睇番精華 我12碼唔入 lkk單刀唔入 b仔派膠🤦🏻‍♂️

上季主場成績
係同耶子並列
英超以黎最差 排第7
唔好J上季果個所謂主場不敗

1-1 不敗

麥湯存在感好強
跟馬迪學野 成到才接馬迪班就fapfap 身型又似 又有膽色

快D整個朗隊閃字簽名一齊用OK?

遠睇幾靚仔

近睇似傻仔

再咁搞法hehe下季會唔會走

又黎

佢好似冇上兩季咁搶眼，可能出場機會少左，戰術要求唔同左

老老柒柒
車狗一係首名出線
一係同我死落去歐霸
我寧願對羅馬好過對拜狗祖狗賤種

横睇掂睇 麥湯點都冇可能喺一兩季穩守正選啦 Lin走都未輪到Hehe

下體R霸,可能會1月就放基仔過黎

其實可唔可以踢r聯，因為佢本先個隊都去咗r霸

唔得 因為佢今季踢過歐聯

cannot

1月奧燒喇

超過20m都不了
如果佢想黎/摩想要 等多半季free黎好過

基本野黎 無咩好j
對古天奴既遠射都救到 依啲簡單野就算

咁都要輸角球 有價好賣

奧燒等多半年就免費
基仔就幾時買都一樣價
你會想要邊個？

Barbosa好似又冇出場咁嘅？想睇佢

正常龍接完波之後遠射入對面龍啦 有價好賣

摩佬攔啦

On9 只係拍飛
正常都要接實再大腳踢比lkk 單刀啦

lkk係咪自從轉左adi波boot就無入過ball

中環摩天輪

回憶往事

麥湯米尼下1-2場歐聯都應該有得踢

想睇tuanzebe

馬仔好似愈黎愈全能

12碼唔入，有價好賣

琴晚扭波岀界 好有黑B feel

法國黑B

當初個個叫佢法B

當初個個都話佢係法b

Hi all i am back

好耐冇見播

cut highlight條友係咪好憎馬仔

以為你炒車死左

架車整左幾錢

好想睇埋梳同清新

準備學26 諗緊駕院定街校

電單車？

留名

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

請珍惜生命...

Yes 平d 反正都係一個人

死硬。。。

香港D司機咁撚狼死

單車咪算囉你
無謂浪費錢考多3次車

普巴同費蘭尼一傷，曼聯中場的威脅性立即減弱唔少，要有一位球員可以做到box to box或者係搶截工作，睇嚟真係有難度…不過剛剛戰賓菲加的比賽，就有一位中場球員整場比賽直接挑戰對方球員17次，重奪控球權9次，隊中只有達美安一個攔截數比佢多。佢嘅傳送都好準繩，達86%之餘，仲為後防4將提供好多支援。只係得20歲嘅佢，身體抗性同侵略性絕對唔低，佢就係剛剛續新約至2021年無耐嘅麥湯米尼（McTominay）。

作為另一青訓產品，02年已經加入曼聯青年軍，麥湯米尼處子戰係5月時後備上陣對阿仙奴，一直都有人睇好。好似史高斯就讚佢呢仗打得唔錯：「麥湯米尼做得好好。佢好有信心，交波亦有質素，喺場上每一個動作都好合宜。如果一隊有咩問題，佢絕對可以作為後備頂上。今日佢嘅表現值得佢自豪。」前曼聯預備組教頭華倫載斯（Warren Joyce）對佢亦有幾好評價：「佢已經上得大場面。麥湯米尼係一個好典型嘅box to box侵略性中場，係一個好好嘅球員，而且球技腳法優秀，有好強的控球能力。」

作為一個新仔，點樣可以令佢咁有大賽風範，咁有信心呢？佢認為同拉舒福特、連格特不無關係，佢哋嘅成功成為一眾青訓球員嘅榜樣，令大家都感覺到要成為一隊球員嘅美夢其實一啲都唔遠：「連格特仲細個時好細粒，好多人都唔睇好佢，但你睇而家？佢做到了。至於福仔，我哋一齊打過U16，但每場比賽我哋通常都打唔足45分鐘。我哋都係打10號位，但方式唔同，佢打時會推前少少，我就會墜後去中場。但明顯佢係球迷最愛的類型，大家都希望見到極速上位嘅球員。現時曼聯係青訓最好嘅地方，我哋成日奪冠，每個人都希望進步更多，贏得更多。」其實麥湯米尼15年時都唔係幾高，得5呎6吋即1米67左右，但而依已經增高至6呎4，足有1米93！有睇開專區文章嘅你都應該有印象，摩連奴的「新曼聯」最需要大隻高佬，除咗伊巴、馬迪、費蘭尼之外又多個米9大漢，睇嚟麥湯米尼嘅身型亦係佢得到機會嘅原因之一。

如果佢真係成為另一個曼聯新星，有一樣嘢絕對唔駛懷疑，就係忠誠心：「我5歲已經加入曼聯的足球學校，一切由此開始。我由細到大都幻想自己為曼聯上陣歐聯，今次真係夢想成真。咁多年來我都係以青訓身份睇一隊嘅歐聯比賽，每一晚都好開心、好滿足。我好開心領隊畀機會我上陣，非常期待我同曼聯可以繼續一齊上路。」經過今仗出色表現，唔難估計摩連奴會將佢放入一隊，成為普巴同費蘭尼嘅後備人選！

Lin既最大作用

Lin既出場時間同人工係所有曼聯青訓願意留低等待機會既推動力

Yes lin 都得 點解我唔得

咁廢又成日出場又高人工 真係青訓留低嘅一大動力

認真尋日麥湯真係咁好j？

yes 正式入紙迷湯

Mctom第一場我就話好波啦 你地又話人聰明仔之流

Young第一場我就話好波啦 你地又話人撚羊之流

大米場場都咁好波 又靚仔

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

收嗲啦🤫

我真心第一場就覺得佢會變強 成班話佢一般料

Yes 成班唔sick ball

toyz？

Toyz 啲女

當依到fb?

momo？

lm

個人簽名
===================================

唔好睇

好柒

有睇全場
其實mactom第一次歐聯正選表現絕對合格
但冇講到咁好j呀嘛 平穩囉

廿歲仔 第一次踢正選歐聯 算超班架啦

Fifa更新左JP仔, mctom, william三個人又樣

原本續約加薪打正選係兵

最鍾意呢三個

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

咪撚quote泡菜整容雞

污染哂

架妹黎

估唔到馬體會要踢歐霸

馬體會隊長：去踢歐霸盃如同吃屎

我地食屎食到嘔

我地嬴左個食屎冠軍

日本妹黎架，陰陽人

加比都唔係未打過r霸，扮哂野咁

隊野啲外國人正過韓國人
個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

未必一定有歐霸打架

台妹都幾正

sana勁淫

講女返出去講啦屌

堅？

咁你又係到講仔

Gay 佬大哂呀？

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

結衣

吉衣

邊有

麥湯兩年間由1米67變1米93

我刀想🤯

林書豪都係

新垣同我那個了喔

最叻係你 俾個獎你好無

cls 我都係10幾歲果陣幾年高左15 cm

你諗下好啦

打j過度會咁

系

利申12歲至17歲高左30cm

利申12到17歲長左30cm

屌 b清你差不多米9

連登仔 個個180

人生輸家

利申得152cm

我同你差唔多 148
係學校成日比人蝦

蝦你個個咪我囉

屌 講講下又好似係咁既樣🤓🤓🤓

Yes 1.04update

JP 同 William = who?

p仔keeper
william 中堅

Joel Pereira
William=中堅Williams？

Ro-su williams?

Thanks
冇記錯Tuanzebe 同 gribbin 都係real-face
幾靚仔

Gribbin其實都幾靚仔

我見sofifa佢仲係假樣 又未得閒開機

係...不過打fifa UT / online 隻揪冇咩機會用到呢堆新仔。career mode 嫌佢轉會太頻繁唔會玩

得 football manager 可以玩下

現實應該都唔會見到佢了 太撚瘦

1001